逃犯條例修訂左之後，牙朗係咪唔會再黎香港？

唔知佢係中国有冇逃稅

佢成日去大陸喎

就係咁先驚